刷新 51 回复 894 关注

举报只看`#369586` **精品**6月之前 6-19 13:22:36

考完放假了，做个餐厅分享(´-ω-`)dz不是北京人但是七七八八吃了挺多的hhhh Bada kitchen：简直太好吃了！咖喱蛋包饭yyds！dz二刷吃到扶墙出，知春路店 九本居酒屋：很棒，中关村/学院路有店 酒鬼金居酒屋：以前去过好几次，炭烤牛舌好吃，其他没印象了，学清路有店 提督：还不错，不是必去，dz会选择清芬的烤鸭，前门 北平花园：还不错的西餐，不是必去，前门 A01:氛围超级好，音乐品味很可，第一次去是十一点左右只供酒品和少量夜宵了，红酒牛舌汤面简直太好吃了，热红酒也很好喝 ww第二次去吃了招牌的牛排，相当惊艳，总体来说值得为之花钱 虎兵卫鳗白烧：全北京最好吃的活烤鳗鱼，其他烧肉也很棒ww oh！by FINE：舒芙蕾松饼好吃，日常排长队（尤其周末节假日）值得一去但不值得排队，好奇的话建议趁大部分人还没放暑假的时候去 BOTTEGA意库：呜呜意库的披萨真是太好吃啦 淮扬府：必去！淮扬府yyds！dz浙江人简直爱了爱了，天啊不会有比这更好吃的大煮干丝和狮子头和扬州炒饭吧！响油鳝丝和红烧肉也相当地道，不过dz最喜欢清淡又鲜美的淮扬菜！虽然贵可是真好吃啊！ 胡大饭馆：必去！真的真的最好吃的小龙虾！簋街别的小龙虾完全不能与之相比！请在美味不用等小程序提前两个小时排队，要不然排到半夜也吃不上 普希金文学餐厅：必去！俄罗斯菜！真好吃啊真好吃！红菜汤和罐焖牛肉我太爱了！不可预定，请务必早点去，dz慢悠悠两点去还是等了快一个小时 彭记铁锅肥肠：最好吃的肥肠！dz没吃过别的不过这个已经超级好吃了，提前打电话预定比较稳妥，同样下午能接着排长队 厚鲤甲赫：最好吃的福建菜！直接二刷，性价比很可 悠航鲜啤：非常好吃的汉堡！炸鸡很赞！ 风铃酒馆：是的这就是全北京最好吃的红烧肉（流泪）它必须是(´Д` )点啥啥好吃的创意菜，桃花酒好喝，氛围一流的小酒馆，必去必去！
Muji Diner：很不错！点的都好吃，夜景很好看，能看到故宫！顺便推荐Muji Hotel！
蜗牛食堂：评价非常好的内蒙菜，手把羊肉和奶皮子饼超级好吃，奶茶不太合我口味但应该挺正宗的
老城一锅羊蝎子火锅：好吃分量足离学校近
环境（约会推荐）：
超一流：淮扬府！跟上海的人和馆一样，非常精致有地域特色又有风情的设计，布局太喜欢了（人和馆的蟹黄捞饭也很好吃 流泪）
普希金文学餐厅！dz不知道怎么形容那种金碧辉煌又富有苏联风情的感觉，餐具都超级精致好看ww
一流：风铃酒馆！就是心目中的小酒馆！古旧但干净的木质风格，餐具和装酒的瓶子都非常好看
A01！主要是布局和氛围我很喜欢！
Bada kitchen和oh！by FINE的菜单和环境都可爱得令人难忘(*¯︶¯*)
Wood Garden House：环境我太喜欢了，完全可与超一流的比肩，食物味道不错但无法留下深刻印象
（没提到的大多数也很好，只是缺乏令人记忆深刻的点）
排雷：
山顶RODEO：冲着夜景去且不缺钱的随意，食物不值得，两个人一顿花了1k+
释你的小龙虾：味道不错，性价比低，dz觉得吃着肉质不太新鲜，跟胡大新鲜度没法比，价格还比胡大贵很多
其他：
潇湘府：辣，真的太辣了，爱吃辣的同学可以尝试一下，评价非常之好，但是dz的舌头辣麻了没品出来，不太能吃辣的同学建议放弃
饮品：
cococean：很普通量也不多，不能理解评分为什么这么高，买这个不如直接买椰子，拉踩一下，新中关的椰咖咖比这强多了，外卖能点到，我好爱椰咖咖
吴裕泰茶庄：花茶冰激凌和茉莉奶茶都很可
venchi：开心果味yyds



`#1884827` 6月之前 6-19 13:23:16

[Alice] 反手就是一个收藏



`#1884838` 6月之前 6-19 13:25:19

[Bob] 爱了，到时和女朋友一起去



`#1884853` 6月之前 6-19 13:28:45

[洞主] 有需要的话dz可以放图hhhh



`#1884872` 6月之前 6-19 13:32:23

[Carol] 广告？



`#1884898` 6月之前 6-19 13:35:00

[Dave] 加精吧



`#1884956` 6月之前 6-19 13:40:18

[Eve] 加精吧



`#1885007` 6月之前 6-19 13:46:50

[洞主] Re Carol: ？？你自己上大众点评看看这些是需要做广告的餐厅？？无语了做个分享怎么还有人怀疑是广告啊？？钱你给我？？



`#1885032` 6月之前 6-19 13:52:32

[Francis] 好本弗兰银倒要看看潇湘府有多辣



`#1885153` 6月之前 6-19 14:13:38

[Grace] 感觉淮扬府有一丢丢咸🌚



`#1885195` 6月之前 6-19 14:23:31

[洞主] Re Grace: 我觉得刚刚好，感觉就是在这边正常的咸度？不过dz家里口味清淡很多，每次回北京都会有一段时间不适应🤣



`#1885209` 6月之前 6-19 14:27:28

[Grace] Re 洞主: 对，可能咸度本地化了，本习惯了南方口味的北方人感觉有点过了



`#1885216` 6月之前 6-19 14:28:32

[Grace] 另外悠航yyds！



`#1885428` 6月之前 6-19 15:05:27

[Hans] 感谢dz，收藏了



`#1885451` 6月之前 6-19 15:08:38

[Isabella] 先收藏再看😍



`#1885528` 6月之前 6-19 15:25:43

[Jason] 感谢dz



`#1885540` 6月之前 6-19 15:26:50

[Kate] 已收藏



 插入图片

 预览 发表